頭先前線出現假記者 煽動人衝防線

話說發夢見到
民陣820-830左右宣布遊行結束
咁我地聽到都多數準備走 一路開始撤 因為保護和理非任務大致完成（btw唔洗個個回post叫唔好陣地 我地唔係戀戰撚 亦唔係咩新手mk 當然我同意遮陣係冇咩用）
有個著住記者頭盔 背心嘅男性 冇口罩 單拖
屌鳩我地做咩走 問做咩唔上去打過 有gear就唔好齋cosplay之類 仲話做咩唔出火魔
心諗乜記者都會叫人衝架咩
跟住有其他手足一路屌走咗佢 佢走得快我影唔切
大家下次請小心 唔知對家出咩招